不如制定 警察罷工及倒戈指南

事源今日港共有政府試行武警外判計劃 顯示出港共唔再信任本地警察及政商人員 將會在未來五年加速取締

所以 良心警察更加要支持解散警隊 並成立獨立調查委員會令出賣警隊175年歷史的港共高層繩之於法

你可以做嘅 係舉報任何不合理的警隊安排
特別係前線無裝備企前線 作為被受恨對象
同埋武警渾入警隊

或作為文宣一份子 以警察身份訴說今次高層安排警方為港共做盾牌同醜人弄出嚟種種不合理

對你有好多好處

1）唔需要害怕被追究 你走出嚟控訴 係改革警隊 重建警民互信嘅真英雄

2）重獲良心 戰對屋企人有交代

3）減緩香港赤化速度 守護你子女嘅未來

4）唔好諗住事小而不為 你舉報一個上司 該上司會舉證多一個 整棵樹嘅枯枝早晚連根拔起

5）改變警方政治生態 不再做政治工具 而係以守護市民安危為己任 盡展抱付

香港到咗最後關頭 黃金交差位 你為香港未來 舉報黑警 支持重建警隊 向落不合理命令嘅高層說不

放下你嘅槍枝 盾牌吧

你係警察 更加係一個香港人 當你身邊真香港人慢慢減少

你 真係可以獨善其身？

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

推

認同

第一步 我哋希望知情人 或警察內部 可以當面向海外組織舉報

組織包括海牙法庭 國際人權組織 聯合國等

近嘅 可以去美英德領事館安排面件

唔好信任警監會

如有家顧無須立即辭職 如有需要或怕被追究可申請國際政治援助

在前線執法警員 面對示威者 無須立即釋出善意

你只要在關鍵時 作為人 展開不合作運動 主動向被捕人士方向走動 侍機放走示威者 因為無委任證 你唔會被追究

另外 不合作運動包括綁鞋帶 放慢腳步 誤報被示威者包圍 或後面需要增援 都係安全嘅示合作運動

在場同你同袍講 係伙計嚟 就可以放走佢

今次政治事件只有香港人自救
無人可以獨善其身

為咁良心企出嚟啦

前線警方如下制止同袍敗類

好簡單 你腳步好影響隊列 令佢放慢腳步或落單

左膠港豬仲妄想有白警

正如我仲妄想香港有雙普選落實
大家都係爭取一個渺小希望

放咩槍枝，

經百萬市民特別授權，特首無權罷免，

合理使用武力及武器保護示威者，

並合法拘捕濫用暴力警察，

與現時對打示威者之濫權警方的權力及武裝均等

拿起槍枝及盾牌吧，保護真正的市民

轉做污點證人!!
舉報令175年警察聲譽蒙羞同沾滿鮮血嘅黑警高層!!

正義嘅人唔應該為殘害香港人嘅暴力政權為伍

想賺錢都賺得有良心 地盤唔會辛苦得過做黑警 令子女都承受政治壓力

見有女警辭職重政
支持體制改革
令我重燃希望推

落區控制人民咋

見到倒戈即刻可以做返人
佢同事都會受感化

推
警察汽油彈自燒前線警察後險毀容
高層竟逼令前線含淚承認自己係仆街

回頭是岸呀

致前線香港警察：831勸降書

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命